平日好夜先訓，放假就好早訓

諗起第二日返工就唔想訓
放假就除左訓都無咩好做

聽日又要返工